Cemu 薩爾達

I5 9400F+1070+16GB
玩唔玩得過？

最多30至40Fps

玩得過，我R5 1600 +1070 +16gb. ram

setting 較triple CPU 就run 到 1440P@40～50FPS

你仲要係I5 9400F，應該穩定有60FPS

依家係咪有繁體下載到？

可以玩到165hz，要整嘢